{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_014666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "문여"
    },
    "text": "自然環境保全地域、水産資源保護区域に用途区分されている·林野に指定されている·自治体開発計画がない·施設物や利用状況がない·領海基点無人島嶼に該当事項なし·過去に住民が居住したことがない·今後も住民が居住する可能性がない·住民が居住する場合は居住目的なし·歴史的価値がない周辺海域には河和·上和漁村系の免許を受けて養殖漁業を行っている他法による管理現況は沿岸管理地域計画(沿岸管理法)と水産資源保護区域(国土の計画及び地形により利用される、海岸は岩盤で構成されている陸上動物は確認されていない海洋動物は海面動物1種、刺胞動物3種、成球動物1種、軟体動物13種、環形動物1種、節足動物(甲殻類)7種、脊索植物1種で計26種を観察できる海藻類は緑藻類1種類、褐藻類5種類、紅藻類2種類で計8種類を観察できる主要鳥類や昆虫はない周辺海域(海中)は積金島と狼島の間に位置して接近が容易である。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域はどのような用途区分に指定されていますか？",
            "answer": "この地域は自然環境保全地域や水産資源保護区域に用途区分されています。"
        },
        {
            "question": "この地域は林野に指定されていますか？",
            "answer": "はい、この地域は林野に指定されています。"
        },
        {
            "question": "この地域にはどのような施設や利用状況がありますか？",
            "answer": "この地域には施設や利用状況はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域は過去に住民が居住したことがありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域では過去に住民が居住したことはありません。"
        },
        {
            "question": "この地域は今後も住民が居住する可能性はありますか？",
            "answer": "いいえ、この地域では今後も住民が居住する可能性はありません。"
        },
        {
            "question": "この地域の海域で何種類の海藻類を観察できますか？",
            "answer": "この地域の海域では緑藻類1種類、褐藻類5種類、紅藻類2種類の計8種類の海藻類を観察できます。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域にはどのような海洋動物が生息していますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域では海面動物1種、刺胞動物3種、成球動物1種、軟体動物13種、環形動物1種、節足動物(甲殻類)7種、脊索植物1種の計26種の海洋動物を観察できます。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域にはどのような陸上動物が確認されていますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域では陸上動物の確認はされていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのような鳥類や昆虫が生息していますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域では主要な鳥類や昆虫は生息していません。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域にはどのような島々が存在していますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域には積金島と狼島が存在しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのようにアクセスできますか？",
            "answer": "この地域の周辺海域は積金島と狼島の間に位置しており、接近することが容易です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 489
    }
}